日蝕關注度>>>721

屌你老母

1日啫都唔俾
拉

個個月都有21號 日蝕咁耐先一次 冇所謂啦

屌你老母冇所謂啦

你唔承認都冇辦法 事實上大家都係咁諗

又日蝕又派錢 有幾多人記得今曰21號

你睇我呢個post比幾多港豬屌
有人直頭柒到話因為港共唔理唔驚你所以唔應該再提
支那人基因

是但啦
抗爭都完咗咁耐